唔攞個MYTVSUPER 得唔得

續左HKBN 唔攞舊垃圾得唔得

淨係得個盒
要睇要額外比錢
咪鬼拎啦

下 乜咁撚on9

拎完當飛碟扔鳩左去咪得

本身都唔知
特登出去拎
點知無得睇
佢送個account睇淨係for網上版

咁on9

我拎果舊唔駛還喎,佢話扔撚左佢又得,鐘意點處置隨便你

同時，客戶需留意，myTV SUPER 解碼器及有關配件，僅供客戶於相關
服務計劃有效期內，享用 myTV SUPER 之用。 myTV SUPER 解碼器及有關配件於任何時候均屬於香港寬頻之服務裝置。myTV SUPER 解碼器及有關配件須於服務取消生效後的 30 天內交還至香港寬頻專門店。

肯定?

咁好彩我未扔....fake鳩我